有無人覺得自從武漢肺炎爆發之後近視加深左？

個病爆左之後又唔敢出街 日日對住四面牆
唔出得去無野做 日日除左上連登同打機就冇其他野做
呢排睇野比以前好似濛左好多
定係因為打J打得多
又或者係有眼屎都唔敢捽眼睇野先咁濛

睇錯捽屎眼

其實你近視真係深左
上小d連登啦

但又唔出街有咩好做